港女唔會咁就升完, 1月16日請買貨

頂就一定頂

升咗咁多日都要抖下氣

所以買貨

等左十年都破唔到 真係食蕉la

別人入貨：我走貨

別人走貨：我入貨

別人恐懼我

冇人恐懼

更恐懼

強股連5天線都未穿